
                      Película del montón con una trama ligera y sin profundizar. Bastante previsible y la actuación del protagonista ha sido normal, he visto muchas mejores de él. Película policíaca para dvd amigos
        
            